其實成日玩欣宜圖 悶唔悶?

個個post 都係咩靚女 白滑 大波

入到去次次都係見到欣宜張相

其實好無聊

認同嘅

好過你成日開埋果d 乜撚野歌手 乜撚野紅唔起啦 又無人應

推到比班無聊人見到

好過你圖都無張

好煩呀